訓左無睇 借問聲連登仔打贏左名校secret未？

有冇軍師未訓？

小朋友齊打交

岩先掛住睇cc台大戰都唔記得睇車熱

一時辰可拿下城池？

我去左做物資組

摩西斯比人圍插

助攻

攻克城池

以後吾敢再打簡體字啦>3<

我地cc台手足大勝
我物資組都應記一功

巴打
你自己望真啲

右下角果個係咪你黎

on9啦
我會唔會咁蠢自己ig cap圖?

樓主讀緊小學咋, 邊係佢黎

燈

威震天下

我地CC台距離建國又近一大步

Cc台威武

連登00後大勝

由本來企硬到而家死狗咁 大獲全勝